個個入上水 十八區開唔到花 d 狗又可以集中警力

用意好明顯

集中一區無運行
你入到去刀手一係準備唒武裝
一係班狗等你

上水地形難打好多
一條東鐵就分開左上水做兩半
要過天橋先來回到兩邊
唔熟路入黎好危險

咩有邊個係易, 區區都話難

入完上水，佢哋已經去咗另一區打人

上水好多廢老藍屍大陸狗水貨客護航 手足小心

推

大埔粉嶺先好入上水，交通冇哂已成為孤島

基本上彩園果邊完全無價值